收咗個由美國送嚟嘅郵箱，依家呼吸困難

下世小心D